有冇人覺得GEAR戰士電童丶勇者王丶新宇宙飛龍都係神作

問過刀劍未

撐

10

電童個面具大姐姐 居然係老母

電童真係好好睇

紅緊果陣刀劍都未出世

老屎忽

電童好似話有續集。。。但無左影

疾風 三連擊

電童前期打鬥好好睇 將體術加入機械人打鬥
又要諗住電池去打 係有戰術 唔係得熱血皇道
可能大家嫌佢唔夠靚 電童人氣冇一線機械人大作咁紅

唔夠mk

電童隻凰牙不死鳥mode型撚到癲

電童良作
膠街架神作
大空魔龍正常

要seed 化？
不過gundam seed 成功係影響唔少機械人作品

以前見到新大空魔龍有超合金既迷你玩具
可以三隻合體做最終型態
不過個陣冇買到 依家想買都搵唔返

童年回憶

我記得玩機戰玩過
好鍾意電童凰牙

信和 Acti_n Toys應該仲有

淨係R同MX出過2次

火龍、水龍

於黑暗都可拼死出戰

電童
以前玩ps1都買過佢隻game黎玩

三套都好睇

我問身邊嘅朋友有無睇過電童 哋個個都話無聽過

係唔係個個圈子先
唔係就多餘

我身邊嘅朋友都係咁，明明以前放學日日都追

機人番呢個圈子入面有入過機戰好難冇聽過
索有MX
任又有R

R 02年
MX 04年
電童之後從此消失

極限能量爆煞光

風起雲動拳

電童真係好正

gear戰士係咪得R先有?
頭先專登上youtube搵影片聽番D音樂好懷念

原先諗住做續集 但最後停左
上網應該都仲搵到少量圖

電童成個故事真係好完整
做到sell玩具而唔太反感

佢一搞聖獸我就覺得唔好睇

MX 入面隻電童同凰牙都係廢到乜咁
又唔閃得，又唔厚甲，出完一次超必就無撚哂 EN
唯一可取之處就係出招嗰時又真係幾型棍嘅
可能我唔識用啦

為睇出招而用

去到後邊識自動回EN都唔錯既
但中期好多劇情得電童單拖出黎打就真係惡頂

聖獸令電童戰鬥普通化 後期都係能量炮互射咁睇

就係 我開埋張圖俾佢哋睇都無人睇過

唔止 好似一拎獨角獸都係咁 好似重要用兼用卡

黃金勇者呢

勇者系列其實套套都高質

北斗阿媽個到

電童bgm好洗腦

MX

宇宙飛龍正 大地魔龍同萬獸王第一次出場個集到而家都好深印象 特登起左首古典音樂黎做bgm

電童由細睇到大 每幾個月都會重Loop一次

巴打記唔記得首古典音樂叫咩名

新世界 第四樂章

Thank you

新宇宙飛龍幾好睇
但崩到仆街

電童覺得好睇喎 數據武器唔正咩識選主人 睇佢地瘋狂換數據武器連hit幾型 打機戰 佢老母（回避高）同佢必用

我記得好似有部飛機可以幫佢入電池？
唔記得同補給有冇分別
但好似有換電cut scenes

識貨 三套我都超鍾意
但太空魔龍我係睇舊版

どんな時も失くせない 希望は 僕らの最後のGEARさ

奇跡！ 神秘！ 真実！ 夢！ 誕生！

以前啲歌好撚熱血

呢隻正 橫向過關 打boss變格鬥

知唔知咩叫神作

電童 北斗老母

係好正

過關拎新合體

舊動畫不嬲正

螺旋獨角獸 終極攻擊！

前排先搵到電童翻睇

有冇link睇返
搵極都搵唔到

只要唔用招大，mx放佢同g gundam 上前都夠清晒d卒仔

以前係平水down GBA機戰玩，真係機戰R最好玩，爆過4,5次，次次都玩電童線
仲記得係至net小人類播嗰時，有集引哂堆聖獸出嚟兩邊狂搶，好撚痴線

三套野都好正
細個好鐘意凰牙，覺得好型

我都想搵返

凰牙加超速鞭蛇 最型

雖然我都係斷鐘意電童多啲

好耐之前係碟鋪揾到vcd即刻狗衝

係呢隻 仲記得可以隨手拎d鐵黎毆
好撚正

電望係衰主角唔靚姐, 我覺得

正撚到發神經 神作中神作
2d橫向過完關3d打boss

好似有d印象